{"translation-revision-date":"2019-04-06 07:22:57+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Table":["Tabell"],"Link URL":["L\u00e4nkadress"],"HTML":["HTML"],"Display as Dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Column":["Kolumn"],"Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"ordered list":["numrerad lista"],"Name:":["Namn:"],"List":["Lista"],"Quote":["Citat"],"Open in New Tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Insert Media":["Infoga media"],"bullet list":["punktlista"],"File":["Fil"],"Auto":["Auto"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n  WordPress."],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Copied!":["kopierad!"],"Archives Settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Show Post Counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Edit audio":["Redigera ljud"],"Audio Settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Reusable Block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"Reusable Block: %s":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block: %s"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Button":["Knapp"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["Anv\u00e4nd en anpassad knapp f\u00f6r att uppmana bes\u00f6kare att g\u00f6ra n\u00e5got."],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"block style\u0004Squared":["Kvadratisk"],"Categories Settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Show Hierarchy":["Visa hierarki"],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"button to expand options\u0004More":["Mer"],"Classic":["Klassisk"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"Cover":["Omslag"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Edit media":["Redigera media"],"Cover Settings":["Omslagsinst\u00e4llningar"],"Fixed Background":["Fixerad bakgrund"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Overlay Color":["\u00d6verl\u00e4ggsf\u00e4rg"],"Background Opacity":["Bakgrundens opacitet"],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Dra en bild eller ett videoklipp, ladda upp en ny eller v\u00e4lj en fil fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"music":["musik"],"video":["video"],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"image":["bild"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"post":["inl\u00e4gg"],"blog":["blogg"],"audio":["ljud"],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed Funny or Die content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Funny or Die."],"Embed Hulu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Hulu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a Photobucket image.":["B\u00e4dda in en bild fr\u00e5n Photobucket."],"Embed Polldaddy content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Polldaddy."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Media Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Sorry, we could not embed that content.":["Tyv\u00e4rr, vi kunde inte b\u00e4dda in det inneh\u00e5llet."],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["B\u00e4dda in videoklipp, bilder, tweets, ljud och annat inneh\u00e5ll fr\u00e5n externa k\u00e4llor."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block med inneh\u00e5ll som h\u00e4mtas fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Dra en fil, ladda upp en ny eller v\u00e4lj en fil fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Edit file":["Redigera fil"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"document":["dokument"],"pdf":["pdf"],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"The download button is visible.":["Nedladdningsknappen \u00e4r synlig."],"The download button is hidden.":["Nedladdningsknappen \u00e4r dold."],"Text Link Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"Download Button Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Show Download Button":["Visa nedladdningsknapp"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Crop Images":["Besk\u00e4r bilder"],"Upload an image":["Ladda upp en bild"],"Remove Image":["Ta bort bild"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"images":["bilder"],"photos":["foton"],"Heading Settings":["Rubrikinst\u00e4llningar"],"Level":["Niv\u00e5"],"Text Alignment":["Textjustering"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Heading":["Rubrik"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"title":["rubrik"],"subtitle":["underrubrik"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"embed":["b\u00e4dda in"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Edit image":["Redigera bild"],"Image Settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Den alternativa texten beskriver din bild f\u00f6r dem som inte kan se den. L\u00e4gg till en kort beskrivning av dess viktigaste detaljer."],"Image Dimensions":["Bildstorlek"],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"photo":["foto"],"Latest Comments Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Display Avatar":["Visa profilbild"],"Display Date":["Visa datum"],"Display Excerpt":["Visa utdrag"],"Number of Comments":["Antal kommentarer"],"Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Latest Posts Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste inl\u00e4gg"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"numbered list":["numrerad lista"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Media & Text Settings":["Media och textinst\u00e4llningar"],"Media & Text":["Media och text"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord vid sidan av varandra f\u00f6r rikare layout."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Unrecognized Block":["Ok\u00e4nd blocktyp"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["D\u00f6lj utdraget f\u00f6re taggen \u201dMer\u201d"],"block name\u0004More":["Mer"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"next page":["n\u00e4sta sida"],"pagination":["sidindelning"],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Text Settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Drop Cap":["Anfang"],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med byggstenen f\u00f6r alla ber\u00e4ttelser."],"text":["text"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Write citation\u2026":["Skriv citat..."],"Main Color":["Huvudf\u00e4rg"],"Pullquote":["Markerat citat"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"block style\u0004Regular":["Vanlig"],"Solid Color":["Solid f\u00e4rg"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"blockquote":["blockcitat"],"block style\u0004Large":["Stor"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"divider":["avdelare"],"Short Line":["Kort linje"],"Wide Line":["Bred linje"],"Dots":["Punkter"],"Shortcode":["Kortkod"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Spacer":["Distanselement"],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Spacer Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Subheading (deprecated)":["Underrubrik (taget ur bruk)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dStycke\u201d i st\u00e4llet."],"Write subheading\u2026":["Skriv underrubrik ..."],"Add Row Before":["L\u00e4gg till rad f\u00f6re"],"Add Row After":["L\u00e4gg till rad efter"],"Delete Row":["Ta bort rad"],"Add Column Before":["L\u00e4gg till kolumn f\u00f6re"],"Add Column After":["L\u00e4gg till kolumn efter"],"Delete Column":["Ta bort kolumn"],"Column Count":["Kolumnantal"],"Row Count":["Radantal"],"Create":["Skapa"],"Edit Table":["Redigera tabell"],"Table Settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera tabeller och data."],"Stripes":["R\u00e4nder"],"Reusable Template":["\u00c5teranv\u00e4ndbar mall"],"Template block used as a container.":["Mallblock som anv\u00e4nds som container."],"Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"New Column":["Ny kolumn"],"Verse":["Vers"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"poetry":["poesi"],"Write\u2026":["Skriv\u2026"],"Edit video":["Redigera video"],"Video Settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Muted":["Tystad"],"Playback Controls":["Uppspelningsreglage"],"Remove Poster Image":["Ta bort posterbild"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt."],"movie":["film"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Page Break":["Sidbrytning"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa inneh\u00e5ll och spara det s\u00e5 att du och andra upphovsm\u00e4n kan \u00e5teranv\u00e4nda det \u00f6verallt p\u00e5 er webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att sl\u00e5 igenom \u00f6verallt d\u00e4r blocket anv\u00e4nds."],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Markera utdraget f\u00f6r detta inneh\u00e5ll. Inneh\u00e5ll fram till detta block kommer att visas i utdragen p\u00e5 era arkivsidor."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll..."],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa detta inb\u00e4ddade inneh\u00e5ll i redigeraren."],"Edit":["Redigera"],"Paragraph":["Stycke"],"Background Color":["F\u00e4rg f\u00f6r bakgrund"],"Page break":["Sidbrytning"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Image Size":["Bildstorlek"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Link Settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit Gallery":["Redigera galleri"],"Select Poster Image":["V\u00e4lj f\u00f6rhandsvisningsbild"],"URL":["URL"],"Categories":["Kategorier"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Archives":["Arkiv"],"Width":["Bredd"],"Height":["H\u00f6jd"],"Loop":["Loop"],"Link Rel":["L\u00e4nk-rel"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Link To":["L\u00e4nk till"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Media File":["Mediafil"],"Gallery Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r galleri"],"Columns":["Kolumner"],"Custom URL":["Anpassad URL"],"Audio":["Ljud"],"Video":["Video"],"Metadata":["Metadata"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Poster Image":["F\u00f6rhandsvisningsbild"],"Link CSS Class":["CSS-klass f\u00f6r l\u00e4nk"],"List View":["Listvy"],"Grid View":["Rutn\u00e4tsvy"],"Custom HTML":["Anpassad HTML"],"Gallery":["Galleri"],"Save":["Spara"],"None":["Inget"],"Code":["Kod"],"Image":["Bild"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}