{"translation-revision-date":"2019-12-19 13:39:49+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Schedule":["Zamanla"],"Edit Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 D\u00fczenle"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Styles":["Stiller"],"Set featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel olarak belirle"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"Blocks":["Bloklar"],"Copy Post Text":["Yaz\u0131 metnini kopyala"],"Add title":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"term\u0004%s removed":["%s kald\u0131r\u0131ld\u0131"],"term\u0004%s added":["%s eklendi"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerin var. E\u011fer devam edersen kaybedilecek"],"Publishing\u2026":["Yay\u0131mlan\u0131yor..."],"Visible to everyone.":["Herkese a\u00e7\u0131k."],"Post Visibility":["Yaz\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Create password":["Parola olu\u015ftur"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Add new category":["Yeni kategori ekle"],"Tag":["Etiket"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Submit for Review":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6nder"],"Updating\u2026":["G\u00fcncelleniyor..."],"Allow Comments":["Yorumlara izin ver"],"Words":["Kelime"],"Content structure":["\u0130\u00e7erik yap\u0131s\u0131"],"Only visible to site admins and editors.":["Yaln\u0131zca site y\u00f6neticileri ve edit\u00f6rleri taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir."],"Switch to Draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Stick to the Front Page":["Ana sayfaya sabitle"],"imperative verb\u0004Preview":["\u00d6n izleme"],"Scheduling\u2026":["Zamanlan\u0131yor..."],"Reset the template":["\u015eablonu s\u0131f\u0131rla"],"Copy Link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"is now live.":["\u015fimdi yay\u0131nda."],"Permalink:":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131:"],"Template:":["\u015eablon:"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Edit post permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Add new term":["Yeni terim ekle"],"Term":["Terim"],"Immediately":["Hemen"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Bu yaz\u0131y\u0131 yay\u0131ndan kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Status":["Durum"],"Suggestion:":["\u00d6neri:"],"Standard":["Standart"],"Aside":["Ayr\u0131"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(Birden fazla H1 etiketi \u00f6nerilmez)"],"(Empty heading)":["(Bo\u015f ba\u015fl\u0131k)"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Publish\u2026":["Yay\u0131mla..."],"no title":["ba\u015fl\u0131ks\u0131z"],"Use a secure password":["G\u00fcvenli bir parola kullan\u0131n"],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Geri bildirimlere ve geri izlemelere izin ver"],"Permalink copied":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 kopyaland\u0131"],"Keep it as is":["Oldu\u011fu gibi b\u0131rak"],"Copy the permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Order":["S\u0131ra"],"Chat":["Sohbet"],"Post Format":["Yaz\u0131 bi\u00e7imi"],"%d Revision":["%d s\u00fcr\u00fcm","%d s\u00fcr\u00fcm"],"Change Permalinks":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Parent Term":["Ebeveyn terim"],"Insert Link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Remove Block":["Blo\u011fu kald\u0131r"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Haz\u0131r oldu\u011funuzda, \u00e7al\u0131\u015fman\u0131z\u0131 incelenmek \u00fczere g\u00f6nderin. Bir edit\u00f6r sizin i\u00e7in onaylayabilir."],"Are you ready to submit for review?":["\u0130nceleme i\u00e7in g\u00f6ndermeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Se\u00e7ti\u011finiz parola ile korunmaktad\u0131r. Sadece parolay\u0131 bilenler bu yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilecektir."],"Add New Term":["Yeni terim ekle"],"Publish:":["Yay\u0131mla:"],"Visibility:":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck:"],"What\u2019s next?":["S\u0131radaki ne?"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(Teman\u0131z zaten yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in H1 etiketi kullan\u0131yor)"],"Autosaving":["Otomatik kay\u0131t"],"View the autosave":["Otomatik kay\u0131tlar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Add tags":["Etiket ekle"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Etiketler, kullan\u0131c\u0131lar ve arama motorlar\u0131n\u0131n sitenizde gezinmesine ve i\u00e7eri\u011finizi bulmas\u0131na yard\u0131m eder. Yaz\u0131n\u0131z\u0131 tan\u0131mlamak i\u00e7in birka\u00e7 anahtar kelime ekleyin."],"Additional CSS Class":["Ek CSS s\u0131n\u0131f\u0131"],"Hide options":["Se\u00e7enekleri gizle"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"Convert to Regular Block":["Normal blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Block Styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"Transform To:":["\u015euna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"(Incorrect heading level)":["(Yanl\u0131\u015f ba\u015fl\u0131k seviyesi)"],"(Click to focus this heading)":["(Bu ba\u015fl\u0131\u011fa odaklamak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n)"],"Write an excerpt (optional)":["\u00d6zet yaz\u0131n (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["Bu sayfan\u0131n \u00f6n izlemesini y\u00fcklemek i\u00e7in \"\u00d6n izleme\"ye t\u0131klay\u0131n, b\u00f6ylece  bloklardan memnun oldu\u011funuza emin olabilirsiniz."],"Close panel":["Paneli kapat"],"Apply the \"%1$s\" format.":["\"%1$s\" bi\u00e7imini uygula."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["Teman\u0131z, g\u00f6rseller veya videolar gibi farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrlerini vurgulamak i\u00e7in yaz\u0131 bi\u00e7imlerini kullan\u0131yor. Bu \u00f6zel bi\u00e7imlendirmeyi g\u00f6rmek i\u00e7in bir yaz\u0131 bi\u00e7imi uygulay\u0131n."],"Are you ready to publish?":["Yay\u0131mlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Yazmay\u0131 bitirdiniz mi? M\u00fckemmel, haydi \u015fimdi bunu yay\u0131mlayal\u0131m. Sadece \"Yay\u0131mla\" d\u00fc\u011fmesine bas\u0131n ve gitmek i\u00e7in haz\u0131rs\u0131n\u0131z."],"Would you like to privately publish this post now?":["Bu yaz\u0131y\u0131 \u015fimdi \u00f6zel olarak yay\u0131mlamak ister misiniz?"],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Document Statistics":["Belge istatistikleri"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Paragraphs":["Paragraflar"],"Document Outline":["Belge anahatt\u0131"],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["\u015eablounu s\u0131f\u0131rlamak i\u00e7erik kayb\u0131yla sonu\u00e7lanabilir, devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["Yaz\u0131n\u0131z\u0131n i\u00e7eri\u011fi, yaz\u0131 tipine atanan \u015fablon ile e\u015fle\u015fmiyor."],"HTML Anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["\u00c7apalar, bir sayfadaki bir b\u00f6l\u00fcme do\u011frudan ba\u011flaman\u0131za olanak tan\u0131r."],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Bu yaz\u0131n\u0131n, a\u015fa\u011f\u0131daki s\u00fcr\u00fcmden daha yeni olan otomatik haydedilmi\u015f bir s\u00fcr\u00fcm\u00fc var."],"term\u0004Remove %s":["%s kald\u0131r"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Remove from Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklardan kald\u0131r"],"Add to Reusable Blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklara ekle"],"is now scheduled. It will go live on":["\u015fimdi planland\u0131. Bu tarihte yay\u0131nlanacak"],"Scheduled":["Zamanland\u0131"],"Generating preview\u2026":["\u00d6n izleme olu\u015fturuluyor..."],"Avatar":["Avatar"],"term\u0004Available %s":["Mevcut %s"],"Terms":["Kurallar"],"term\u0004Search %s":["%s ara"],"Change block type":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Bu yaz\u0131n\u0131n zamanlamas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak istedi\u011finize emin misiniz?"],"Use a post format":["Bir yaz\u0131 bi\u00e7imi kullan"],"Learn more about manual excerpts":["Elle yaz\u0131lan \u00f6zetler hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"no parent":["ebeveyn yok"],"Take Over":["\u00dcst\u00fcne al"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["\u015eu an %s bu g\u00f6nderi \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, bu da g\u00f6nderiyi \u00fcst\u00fcn\u00fcze almad\u0131\u011f\u0131n\u0131z s\u00fcrece de\u011fi\u015fiklik yapamayaca\u011f\u0131n\u0131z anlam\u0131na geliyor."],"Schedule\u2026":["Planlanla\u2026"],"Are you ready to schedule?":["Zamanlamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n?"],"%s address":["%s adres"],"Always show pre-publish checks.":["Her zaman yay\u0131n \u00f6ncesi kontrolleri g\u00f6ster."],"Start writing with text or HTML":["Metin veya HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin veya HTML yaz\u0131n"],"Block icon":["Blok simgesi"],"Double-check your settings before publishing.":["Yay\u0131mlamadan \u00f6nce ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 bir kere daha kontrol edin."],"Your work will be published at the specified date and time.":["\u00c7al\u0131\u015fman\u0131z belirtilen tarih ve zamanda yay\u0131mlanacakt\u0131r."],"This post is already being edited.":["Bu yaz\u0131 hali haz\u0131rda d\u00fczenleniyor."],"Someone else has taken over this post.":["Ba\u015fka birisi bu yaz\u0131y\u0131 \u00fczerine ald\u0131."],"Edit or update the image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle ya da g\u00fcncelle"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"Given your current role, you can only link a video, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir videoya ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Given your current role, you can only link an image, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"%d block":["%d blok","%d blok"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s kullan\u0131c\u0131s\u0131 bu yaz\u0131n\u0131n d\u00fczenleme kontrol\u00fcn\u00fc \u00fczerine ald\u0131. Merak etmeyin, \u015fu ana kadar yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."],"Author":["Yazar"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Undo":["Geri al"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Redo":["\u0130leri al"],"Add New Tag":["Yeni etiket ekle"],"Parent Category":["Ebeveyn kategori"],"This file exceeds the maximum upload size for this site.":["Bu dosya, bu site i\u00e7in belirlenen en y\u00fcksek dosya y\u00fckleme boyutunu a\u015f\u0131yor."],"Very dark gray":["\u00c7ok koyu gri"],"Align right":["Sa\u011fa yasla"],"Align center":["Ortala"],"Align left":["Sola yasla"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Block deleted.":["Blok silindi."],"Block created.":["Blok olu\u015fturuldu."],"Trashing failed":["\u00c7\u00f6pe g\u00f6nderilemedi"],"Updating failed":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Publishing failed":["Yay\u0131mlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Scheduling failed":["Zamanlama ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Category":["Kategori"],"Search for a block":["Blok ara"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz."],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Add block":["Blok ekle"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Very light gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k gri"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz."],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"(current %s: %s)":["(mevcut %s: %s)"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"Add %s":["%s ekle"],"Inline Elements":["Sat\u0131r i\u00e7i \u00f6\u011feler"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Error while uploading file %s to the media library.":["%s dosyas\u0131 ortam k\u00fct\u00fcphanesine y\u00fcklenirken hata."],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Current":["Mevcut"],"Change Alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change Text Alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"This file is empty.":["Bu dosya bo\u015f."],"Sorry, this file type is not supported here.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu dosya tipi burada desteklenmiyor."],"Manage All Reusable Blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Untitled Reusable Block":["Ba\u015fl\u0131ks\u0131z tekrar kullan\u0131labilir blok"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"blocks\u0004Most Used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Huge":["Kocaman"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metni ortala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Drag a video, upload a new one or select a file from your library.":["Bir video s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Drag an image, upload a new one or select a file from your library.":["Bir g\u00f6rsel s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Drag an audio, upload a new one or select a file from your library.":["Bir ses dosyas\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in. "],"Drag a media file, upload a new one or select a file from your library.":["Bir ortam dosyas\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in. "],"Paste or type URL":["Bir adres yaz\u0131n ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Block Navigation":["Blok dola\u015f\u0131m\u0131"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Blok beklenmedik ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Given your current role, you can only link an audio, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir sese ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"Given your current role, you can only link a media file, you cannot upload.":["Size verilen rolde sadece bir ortam dosyas\u0131na ba\u011flant\u0131 verebilirsiniz, kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyemezsiniz."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in kar\u015f\u0131ya ortam y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Apply":["Uygula"],"Media":["Ortam"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 indir"],"Move up":["Yukar\u0131 \u00e7\u0131kar"],"Pending Review":["\u0130nceleme bekliyor"],"Block updated.":["Blok g\u00fcncellendi."],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Insert from URL":["Adresten ekle"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Categories":["Kategoriler"],"URL":["URL"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Medium":["Orta"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Gallery":["Galeri"],"Full Size":["Tam boy"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Save":["Kaydet"],"Private":["\u00d6zel"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Close":["Kapat"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Image":["Resim"],"Saved":["Kaydedildi"],"Published":["Yay\u0131mlanm\u0131\u015f"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Save Draft":["Taslak olarak kaydet"],"Save as Pending":["Bekliyor olarak kaydet"],"Public":["Herkese a\u00e7\u0131k"],"Password Protected":["Parola korumal\u0131"],"Sorry, this file type is not permitted for security reasons.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, g\u00fcvenlik nedenleriyle bu dosya tipine izin verilmiyor."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}