{"translation-revision-date":"2020-08-20 06:48:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"copy":["kopyala"],"(this field)":["(bu alan)"],"Move Custom Field":["\u00d6zel alan\u0131 ta\u015f\u0131"],"No toggle fields available":["Kullan\u0131labilir a\u00e7-kapa alan yok"],"Move to trash. Are you sure?":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131mak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Field group title is required":["Alan grubu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 gerekli"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Bu alan, \u00fczerinde yap\u0131lan de\u011fi\u015fiklikler kaydedilene kadar ta\u015f\u0131namaz"],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["Art\u0131k alan isimlerinin ba\u015flang\u0131c\u0131nda \u201cfield_\u201d kullan\u0131lmayacak"],"(no label)":["(etiket yok)"],"or":["veya"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/acf-field-group.js"}}