{"translation-revision-date":"2021-08-10 08:44:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Grow your store":["Kasvata kauppaasi"],"Get the basics":["Perusasiat haltuun"],"$%f per month":["$%f kuukaudessa"],"%s was installed on your site":["%s asennettiin sivustollesi"],"%s was activated on your site":["%s otettiin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n sivustollasi"],"What is the platform name?":["Mik\u00e4 on alustan nimi?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"There was an error connecting to WooCommerce Payments. Please try again or connect later in store settings.":["Virhe yhdistett\u00e4ess\u00e4 WooCommerce Payments -palveluun. Yrit\u00e4 uudelleen tai yhdist\u00e4 my\u00f6hemmin kaupan asetuksissa."],"WooCommerce Payments connected successfully.":["WooCommerce Payments yhdistetty."],"Business Details":["Yrityksen tiedot"],"Industry":["Toimiala"],"Store Details":["Kaupan tiedot"],"Free themes":["Maksuttomat teemat"],"Paid themes":["Maksulliset teemat"],"All themes":["Kaikki teemat"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Valitse millaiselta kauppa n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 asiakkaille. Ole huoletta, voit aina vaihtaa teemaa ja muokata niit\u00e4 my\u00f6hemmin."],"Choose a theme":["Valitse teema"],"Currently active theme":["K\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 nyt teema"],"Live demo":["Toimiva esittely"],"Continue with my active theme":["Jatka k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 olevalla teemalla"],"This theme does not support WooCommerce.":["Teema ei tue WooCommerce-lis\u00e4osaa."],"Choose":["Valitse"],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} kehitt\u00e4nyt WooCommerce"],"Drop your theme zip file here":["Pudota teeman pakattu .zip tiedosto t\u00e4h\u00e4n"],"Drop a theme zip file here to upload":["Pudota palvelimelle siirrett\u00e4v\u00e4 teeman .zip tiedosto t\u00e4h\u00e4n"],"Upload a theme":["Siirr\u00e4 teema palvelimelle"],"Your theme is being uploaded":["Teemaa siirret\u00e4\u00e4n palvelimelle"],"Uploading theme":["Teemaa siirret\u00e4\u00e4n palvelimelle"],"I'm setting up a store for a client":["Valmistelen kauppaa asiakkaalle"],"Yes, count me in!":["Kyll\u00e4, ota minut mukaan !"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Saat parempia toimintoja ja nopeampia korjauksia kun jaat ei-tunnistettavia tietoja {{link}}k\u00e4yt\u00f6n seurannassa{{\/link}} josta n\u00e4kee kuinka WooCommerce on k\u00e4ytetty. Henkil\u00f6kohtaisia tietoja ei j\u00e4ljitet\u00e4 eik\u00e4 tallenneta."],"What type of products will be listed?":["Millaisia tuotteita listataan?"],"Please select at least one product type":["Valitse ainakin yksi tuotelaji."],"Choose any that apply":["Valitse kaikki jotka sopivat"],"In which industry does the store operate?":["Mill\u00e4 toimialalla kauppa toimii?"],"Please select at least one industry":["Valitse ainakin yksi toimiala"],"Which platform is the store using?":["Mill\u00e4 alustalla kauppa toimii?"],"Currently selling elsewhere?":["Myytk\u00f6 nyt jossain muualla?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Haluaisimme tiet\u00e4\u00e4 oletko vasta aloittamassa vai onko sinulla jo liiketoimintaa."],"What's your current annual revenue?":["Mik\u00e4 on vuosittainen liikevaihto?"],"How many products do you plan to display?":["Kuinka monta tuotetta aiot esitt\u00e4\u00e4?"],"Build a better WooCommerce":["Rakenna parempi WooCommerce"],"$%f per year":["%f$ vuodessa"],"There was a problem updating your preferences":["Virhe asetusten tallentamisessa"],"There was a problem updating your product types":["Virhe tuotetyyppej\u00e4 tallennettaessa"],"There was a problem updating your industries":["Virhe toimialoja p\u00e4ivitett\u00e4ess\u00e4"],"Tell us about your business":["Kerro liiketoiminnastasi"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Kyll\u00e4, toisella alustalla ja henkil\u00f6kohtaisesti myym\u00e4l\u00e4ss\u00e4 ja\/tai tapahtumissa"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Kyll\u00e4, henkil\u00f6kohtaisesti myym\u00e4l\u00e4ss\u00e4 ja\/tai tapahtumissa"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Kyll\u00e4, minulla on WooCommerce kauppa"],"Yes, on another platform":["Kyll\u00e4, toisella alustalla"],"More than %s":["Enemm\u00e4n kuin %s"],"%s (I'm just getting started)":["%s (Olen juuri aloittamassa)"],"I don't have any products yet.":["Minulla ei ole viel\u00e4 tuotteita."],"Installing the following plugin: %s":["Asennetaan seuraava lis\u00e4osa: %s","Asennetaan seuraavat lis\u00e4osat: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["T\u00e4m\u00e4 kentt\u00e4 on pakollinen"],"There was a problem updating your business details":["Virhe yrityksen tietoja tallennettaessa"],"Please select a country \/ region":["Valitse maa \/ alue, ole hyv\u00e4"],"Post code":["Postinumero"],"Address line 2 (optional)":["Osoiterivi 2 (valinnainen)"],"Please add a post code":["Lis\u00e4\u00e4 postinumero, ole hyv\u00e4"],"Please add a city":["Lis\u00e4\u00e4 kaupunki, ole hyv\u00e4"],"Please add an address":["Lis\u00e4\u00e4 osoite, ole hyv\u00e4"],"Continue without installing":["Jatka asentamatta"],"Country \/ Region":["Maa \/ Alue"],"Up to %s":["%s asti"],"Retry":["Yrit\u00e4 uudelleen"],"Address line 1":["Osoiterivi 1"],"Installed":["Asennettu"],"Product Types":["Tuotteen lajit"],"Theme":["Teema"],"Free":["Maksuton"],"Learn more":["Lue lis\u00e4\u00e4"],"No thanks":["Ei kiitos"],"Welcome to WooCommerce":["Tervetuloa WooCommerce-ohjelmistoon"],"Other":["Muu"],"No":["Ei"],"City":["Kaupunki"],"Continue":["Jatka"],"Skip this step":["Ohita t\u00e4m\u00e4 askel"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/profile-wizard.js"}}