{"translation-revision-date":"2021-07-25 09:31:12+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Social image":["Sosyal g\u00f6rsel"],"Image":["G\u00f6rsel"],"default":["varsay\u0131lan"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Kaydedildikten sonra bu ayar t\u00fcm %1$s i\u00e7in uygulanacakt\u0131r. Elle yap\u0131land\u0131r\u0131lan %1$s i\u00e7in de\u011fi\u015fiklik olmayacakt\u0131r","Kaydedildikten sonra bu ayar t\u00fcm %1$s i\u00e7in uygulanacakt\u0131r. Elle yap\u0131land\u0131r\u0131lan %1$s i\u00e7in de\u011fi\u015fiklik olmayacakt\u0131r"],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["%1$s i\u00e7in sitenizin schema.org i\u015faretlemesinde varsay\u0131lan olarak nas\u0131l a\u00e7\u0131klanaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in. Bu ayarlar\u0131 her bir %1$s i\u00e7in de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Learn more about the schema settings":["\u015eema ayarlar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Schema settings":["\u015eema ayarlar\u0131"],"Default Article type":["Varsay\u0131lan makale t\u00fcr\u00fc"],"Default Page type":["Varsay\u0131lan sayfa t\u00fcr\u00fc"],"Person logo \/ avatar":["Ki\u015fi logosu \/ avatar\u0131"],"Get the %s plugin now":["%s eklentisini \u015fimdi edinin"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Sitenizi, yerel bir kitle i\u00e7in %s eklentimizle ger\u00e7ekten optimize edin! Optimize edilmi\u015f adres ayr\u0131nt\u0131lar\u0131, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleri, ma\u011faza bulucu ve teslim alma se\u00e7ene\u011fi!"],"Serving local customers?":["Yerel m\u00fc\u015fterilere hizmet veriyor musunuz?"],"Organization logo":["Kurulu\u015f logosu"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Bu sitenin temsil etti\u011fi ki\u015fi olarak %1$s kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 se\u00e7tiniz. Kullan\u0131c\u0131 profili bilgileri art\u0131k arama sonu\u00e7lar\u0131nda kullan\u0131lacakt\u0131r. %2$sBilgilerin do\u011fru oldu\u011fundan emin olmak i\u00e7in profilini g\u00fcncelleyin.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Sitenizin meta verilerini tamamlamak i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131dan bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in."],"Select a user...":["Bir kullan\u0131c\u0131 se\u00e7in..."],"Focus keyphrase":["Odak anahtar kelime"],"Current year":["Mevcut y\u0131l"],"Tagline":["Slogan"],"Page":["Sayfa"],"Modify your meta description by editing it right here":["Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 buray\u0131 d\u00fczenleyerek g\u00fcncelleyebilirsiniz"],"ID":["ID"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Search phrase":["Arama ifadesi"],"Term description":["Terim a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Tag description":["Etiket a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Category description":["Kategori a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Primary category":["Birincil kategori"],"Category":["Kategori"],"Excerpt only":["Sadece al\u0131nt\u0131"],"Excerpt":["Al\u0131nt\u0131"],"Site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Parent title":["Ana ba\u015fl\u0131k"],"Date":["Tarih"],"Name":["\u0130sim"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings-1670.js"}}