{"translation-revision-date":"2021-08-07 14:55:31+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Social image":["Imagem de redes sociais"],"Image":["Imagem"],"default":["por omiss\u00e3o"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Ao guardar, esta defini\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada \u00e0 totalidade de %1$s. %1$s com configura\u00e7\u00e3o personalizada n\u00e3o ter\u00e3o altera\u00e7\u00f5es.","Ao guardar, estas defini\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicadas \u00e0 totalidade de %1$s. %1$s com configura\u00e7\u00e3o personalizada n\u00e3o ter\u00e3o altera\u00e7\u00f5es."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Escolha como dever\u00e1 ser a descri\u00e7\u00e3o de %1$s por omiss\u00e3o nos dados schema.org do seu site. Pode alterar estas defini\u00e7\u00f5es para %1$s individuais."],"Learn more about the schema settings":["Saiba mais sobre as defini\u00e7\u00f5es de Schema"],"Schema settings":["Defini\u00e7\u00f5es de Schema"],"Default Article type":["Tipo de artigo por omiss\u00e3o"],"Default Page type":["Tipo de p\u00e1gina por omiss\u00e3o"],"Person logo \/ avatar":["Log\u00f3tipo ou avatar da pessoa"],"Get the %s plugin now":["Obter agora o plugin %s"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimize completamente o seu site para uma audi\u00eancia local com o nosso plugin %s! Detalhes de endere\u00e7o optimizados, hor\u00e1rio de funcionamento, localizador de lojas e op\u00e7\u00e3o de ponto de recolha!"],"Serving local customers?":["Serve clientes locais?"],"Organization logo":["Log\u00f3tipo da organiza\u00e7\u00e3o"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Seleccionou o utilizador %1$s como a pessoa que este site representa. As suas informa\u00e7\u00f5es de perfil ser\u00e3o agora utilizadas nos resultados de pesquisa. %2$sActualize o seu perfil para que a informa\u00e7\u00e3o esteja correcta.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Por favor seleccione um utilizador abaixo para completar os metadados do seu site."],"Select a user...":["Seleccione um utilizador..."],"Focus keyphrase":["Frase-chave principal"],"Current year":["Ano actual"],"Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Page":["P\u00e1gina"],"Modify your meta description by editing it right here":["Modifique sua descri\u00e7\u00e3o editando-a aqui"],"ID":["ID"],"Separator":["Separador"],"Search phrase":["Frase de pesquisa"],"Term description":["Descri\u00e7\u00e3o do termo"],"Tag description":["Descri\u00e7\u00e3o da etiqueta"],"Category description":["Descri\u00e7\u00e3o da categoria"],"Primary category":["Categoria principal"],"Category":["Categoria"],"Excerpt only":["Apenas o excerto"],"Excerpt":["Excerto"],"Site title":["T\u00edtulo do site"],"Parent title":["T\u00edtulo do superior"],"Date":["Data"],"Name":["Nome"],"Title":["T\u00edtulo"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings-1680.js"}}